有無肥妹仔今晚想食月餅？？

有既請埋我食唔該

自問有佢9成靚仔

小妹今朝起身食左兩盒 而家又餓了

同我今晚出黎格劍

想食月餅放題

無問題，不過你買

咁我自己食

有人陪，威

a0毒撚自己食

收皮啦
你高大靚仔

你眼角都幾低

因為我仲樣衰過隻狗

終於講返句真話

抵你畀狗咬

做咩貼我出黎

你有撚咁qq啊大叔

啲皮有佢咁巢

好想撩下你啲老泥

搓做蓮蓉整月餅

質你食返

有冇美極

我係美極代言人

想咬我？

出黎鬥搓老泥

不了 咁臭